不如入葵芳站燒街衣？

不如入葵芳站燒街衣？
因為佢唔係一個密閉嘅地方，概然空氣咁流同，燒街衣，食煙甚至bbq 都得啦！